鏗鏘集整咗英文版 但係評論區全部係五毛

鏗鏘集咁有心畀外國人了解香港發生咩事，但係啲外國人見到英文 comments 一面倒
屌示威者會有咩反應

推

[人手置頂] [Twitter戰線] 大家做完任務既入黎推一推 提下大家記得Retweet

幫推 P牌推唔到

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

因為正常香港市民有工返
好忙

只有0.5先正職留言屌人連佢自己都屌埋
所以咪咁

[實驗」真香港人普選企業計劃

每次碌 comments 都見到一大堆垃圾留言

幫你pish

push

youtube 七八月已經淪陷咗

Push

del左條片重新upload